睇黎準備支爆 微信全面封鎖武漢消息

有大陸親戚係一個微信群組咁打，代表再風傳落去就影響社會安寧，政權就會動搖，敵人反對的是正確

1

屠城準備

竟然會通知

畀啲link我去試

2

好慘 但好期待

3

沒事兒沒事兒
爆條毛
股市繼續升

講多啲

message app 綁埋去錢銀度
真係好撚賤

屠城

微信係銀行黎架？
話充公就充公

有人話唔用微信好耐，但我覺得知道下牆內嘅人接收緊咩資訊都好重要，打杖都要知敵方嘅諗法啦

而家係扮有病 其實真屠城
連解藥都有埋 中共真係出色戲子

支那人所有野，包括佢地條命都係黨嘅資產

打幾隻字就係咩
利申 唔用

微信支付嘛
linking去銀行戶口過數
所有野實名制走唔甩
一講錢啲人就自動收皮

黨大曬

不如直接網禁啦

開個AC入群散佈下先

留名等屠城

佢要扮有言論自由嘛

Facebook 都做緊

初2,3 已經傳緊呢段野 old news is so

躺贏

千奇咪買鴨記電話卡開微信帳號發布消息

咁既情況仲扮

4

fb有支付功能咩

未咁快，消"毒"啫

銀行都是黨的

真回血劍

講錯野唔會沒收你嘅錢

唔慘 好期待

而家感覺係未支爆 先港爆

句說話似係d廢老互傳 唔係官方宣布wor

早兩日係微信群組講話 武漢封城
有武裝人員 會射殺逃城既人
比人踢左出群
大陸人好垃圾 乜鳩都咁怕死

係真嘅就唔會提早通知啦

網禁買唔到野

send 比藍屍可以 freeze 佢啲錢

想試

準備出

武漢屠城記

好先進 好方便

大陸唔知，香港微信支付寶八達通呢d要同金管局申請牌照

不同post 埋所謂既中央電視台細節出黎先討論

支那狗為黨捐軀好正常
下世小心啦

所謂解藥只係喺一個人身上用過，咁啱佢又好得返，真係有解藥支共唔駛又再封城

屠城ready

美國版有

定係俾左錢，先可以打到某d字
唔俾錢只能打幾粒字

我同五毛講武漢新醫院情況，條毛block 咗我

難以估計將來用途。
你哋成日笑fb 奶共

黨會感謝你的～

要留意google map 同 百度地圖
大陸是有一片陸地在地圖上消失！

我都覺得會有人咁做
拎啲死去親友嘅電話 報復社會

up

我憎某個親朋戚友，咪可以跣到佢冇錢包用？

驚到痴線

微信的錢

支共一定唔會倒台，支那人話殺就殺邊個可以反抗
香港獨立！

真係好撚恐佈,身家性命才產......國內的網上支付真係好方便

支那網速變上世紀56.6 k

因為個 group 主會比公安拉，所以仲驚過講個仲友

唔信 萬一班人混入咗群post野咁點算

應該似係夾硬開工

我親戚都send左黎

唔怪得少咗咁多料 淨係傳醫好既消息

用得支那野就預左比佢反枱啦

ps. 我今照去citi bank 開戶口

一場抗爭比唔上一場肺炎

有冇人有香港微信試一試佢實力

講左好耐方便既背後就係完全監控

有黃店代購良心價賣KF94

支爆

武漢睇嚟準備要屠城了

係就快 再唔屠就支爆

教佢地翻牆

睇黎中共想一晚醫好所有人

Push

班支那人以為自己去街市買餸可以用電子支付好撚威威好撚強大

吓咁陳秋實點算呀

大半年前仲不停宣傳點方便好用
成班youtuber仲係咁介紹，特別係果個乜多士奶共youtuber

仲唔即刻轉走啲錢等充公咩

而家爽啦 亂講野就充公你啲錢

成個湖北都散哂，重講武漢？講下第二個省喇，離哂地

唔係點解叫共匪，賊黎架

等到瞓着啦幾時爆

有病係真，泄漏都應該係真。就算屠城，頂多係順便。
如果佢地專登有心播毒， 唔會選武漢呢Ｄ一線大城市， 會選窮鄉僻壤，因為對ＧＤＰ影響好大，得不償失。

我信隻武肺係人造既,不過唔小心洩漏左出去
仲有支共班白痴閪以為最多好似沙士咁
依家收唔到科

我都想要

買左電話卡啦？

幾好笑

棄城

所以點解話電子錢包香港唔流行就係咁解囉
呢啲無賴國家預咗佢哋會做得出咁嘅行為啦

用太空卡 二手機
去微博留言洗下評論
例如去共青團微博唱下反調

果病毒根本控制唔到，又無人手無設備去醫！共黨開始清場
人民係時候為黨作犧牲

樓主竟然信呢d有無考慮過驗下智商

雜腫： 武漢同志，辛苦你們喇 ！再見，你們今日為黨犧牲應該感到光榮。
開窗。。。。。。。。。。。

共你的產
你的產被黨共了

逃城了

上年反送中嗰陣如果上大陸過關俾人周到電話有野
都會將成個微信支付凍結晒
理得你入面有幾十萬 全部充公

pretty sure係fake news
會lock你d錢都唔會話你知

用TG啦

所以錢都拎唔返出嚟

我7月初入咗部2手小米
再開咗個we7
然後入咗10幾個小粉紅谷

一個人講
全國封呀嘛

5

6

7

中國將潘多拉的盒子打開了，
唯有希望不會造成全人類的災難

唔係點令中共連坐法